{
  "id_query": "26938049",
  "total": 16528,
  "total_current": 200,
  "max_score": 64.10981,
  "origin_question": "Cho hỏi bật cái tính năng mini chát ở zalo trên ios như thế nào v ạ?",
  "hits": [
    {
      "score": 24.569824,
      "id": "25617573",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone có bật đuợc bong bóng chát trên Messenger cả zalo đuợc không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy không có chức năng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.87411,
      "id": "21256193",
      "field_search": "question",
      "question": "Tắt cái tính năng này như nào vậy ad??",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.028141,
      "id": "29150610",
      "field_search": "question",
      "question": "Bật micro trên YouTube như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.99615,
      "id": "21874425",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi s máy e lên ios 10.3.3 r mà k có tính năng \" đưa lên để bật \" v ad ???",
      "answer": "Chào bạn, Tính năng này chỉ có trên điện thoại iPhone SE , iPhone 6S trở lên thôi chứ điện thoại iPhone 6 không có bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.184052,
      "id": "23523519",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để bật chát bong bóng message trên iphone 6 thế ad",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, với iPhone 6 thì không hỗ trợ bong bóng chat Messenger nên không thể bật được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.931026,
      "id": "19396209",
      "field_search": "question",
      "question": "Tắt tính năng tự xoay màn hình ngang khi xem video trên Iphone 6 thế nào vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vuốt từ mép màn hình dưới lên - bật khóa xoay bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.470055,
      "id": "30126989",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cách bật tính năng tự động xoá ứng dụng trên iPhone 6 ai .em cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh vui lòng vào Settings (Cài đặt) > General (Cài đặt chung) > iPhone Storage (Dung lượng iPhone) và nhấp chọn Enable bên cạnh tùy chọn Offload Unused Apps (Gỡ bỏ ứng dụng không sử dụng). Anh cũng có thể truy cập Settings > iTunes & App Store và bật hoặc tắt Offload Unused Apps tại đó là được anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.260159,
      "id": "18095712",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi bật chế độ cho phép tải nhạc qua 3g trên iphone như thế nào ak?",
      "answer": "Chào chị Lam,Nếu chị tải nhạc bằng ứng dụng Zing MP3 có thể cài đặt lại bằng cách  trên ứng dụng Zing Mp3> chọn 3 gạch (Mục 3 gạch góc trên bên trái màn hình đó ạ)  > chọn cài đặt > ở phần cho phép tải qua 3G > chị tick vào để bật là được.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.009657,
      "id": "24942636",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hỏi tạo  id apple trên máy tính như thế nào ak. tạo trên mt thì máy tính có bị mất j k ..( dữ liệu . phần mềm....)",
      "answer": "Chào bạn,Để tạp ID Apple, bạn có thể truy cập  nha bạn. Việc tạo ID Apple này thì không mất dữ liệu của máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.656328,
      "id": "26668029",
      "field_search": "question",
      "question": "Hướng dẫn cài đặt bong bóng chát trên iphone của message với zalo vơis ad e đang cần hướng dẫn gấp",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone thì không có tính năng này bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.527067,
      "id": "30748277",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk hỏi cách tắt độ sáng màn hình trên ip 6 phiên bản ios 11 như nào ah",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này nếu bạn nói đến độ sáng tự động thì bạn vào Cài đặt -> Cài đặt chung -> Trợ năng -> Thích nghi màn hình -> Độ sáng tự động -> tắt đi ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.524923,
      "id": "19919416",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi thủ tục mua trả góp như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Để góp sản phẩm, chị cần đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện. Để được tư vấn gói lãi suất phù hợp, chị vui lòng để lại thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị có trong các giấy tờ trên để được hỗ trợ nha!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.4987755,
      "id": "32046760",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 ko có hỗ trợ mini chat zalo fb sao?",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc điện thoại  này chưa hỗ trợ chức năng Mini chat khi sử dụng Zalo anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.474954,
      "id": "25700575",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Iphone6s vs iphone6 có tính năng gì khác biệt..?",
      "answer": "Chào anh Đặng,Sản phẩm Iphone 6s có nhiều điểm mạnh hơn so với Iphone 6 như sử dụng chip cao hơn nên chạy các ứng dụng hay chơi game sẽ mượt hơn nhiều. Ngoài ra thì camera của Iphone 6s ảnh chụp cũng đẹp hơn ở camera trước và sau anh nhé. Chỉ có điểm hạn chế là dung lượng pin giảm đi so với Iphone 6 nhưng không nhiều nên thời gian sử dụng không chêch lệch nhau quá cao ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.461886,
      "id": "26682123",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cách khôi phục tin nhắn trên iphone thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này chỉ khi bạn sao lưu toàn bộ dữ liệu của iPhone trước khi xóa thì mới khôi phục lại được thôi bạn nha. Nếu không thì không thể khôi phục được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.431063,
      "id": "24961868",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách mua ip từ applestore như thế nào ạ",
      "answer": "Thân chào anh,Rất tiếc là thông tin bên ngoài em chưa hỗ trợ mình được anh nhé, mong anh thông cảm,Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.33245,
      "id": "21723372",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bh mua thì tầm tiền như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anhHiện iPhone 6 32Gb mới, nguyên seal bên em đang kinh doanh với giá là 8.990.000đ anh nhé, nếu anh thanh toàn bằng thẻ Master Card sẽ được giảm 300.000đ còn lại 8.690.000đ anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.2986555,
      "id": "24411699",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy t xem một số video trên face xuất hiện sọc xanh ở cạnh video. Máy còn bảo hành 6 tháng. Lỗi như v có đc bảo hành ko và bảo hành thế nào ạ. Sọc chỉ xuất hiện ở một số video trên face chứ ko có trên màn hình.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi bạn xem phim trên Youtube hoặc google thì có tình trạng tương tự không vậy ạ; bạn thử cập nhật lại hoặc xóa facebook tải mới lại xem sao nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.074021,
      "id": "22230648",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn trả góp iPhone 6 .. tôi trả trước 5.000.000.  Thì tính như thế nào",
      "answer": "Chào anh Mạnh,Anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.050923,
      "id": "20395415",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua trả góp thì hình thức như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị !  Để tham gia trả góp chị cần có độ tuổi là 20 tuổi trở lên, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe - Hoá đơn điện  ( không bắt buộc nhưng nếu có thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ) chị nhé. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.871183,
      "id": "26570760",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk muốn hỏi như này là thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ trường hợp này có thể quà khuyến mãi đang tạm hết đó ạ nên bên em hẹn lại anh 28/4 sẽ gửi quà cho anh đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.809331,
      "id": "23053841",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iPhone tải game trên AppStore rất chậm khắc phục như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại theo nhiều bạn sử dụng iPhone phản hồi thì tải ứng dụng trên kho AppStore ứng dụng tải về hơi lâu, nên đây không phải do lỗi từ máy của bạn. Bạn có thể kết nối máy với mạng wifi ổn định hơn, tải từng ứng dụng xem có tải được nhanh hơn không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.758973,
      "id": "23818281",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao bật tính năng xác nhận vân tay lên nhưng mà sao máy vẫn bắt nhập mật khẩu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.729173,
      "id": "24563756",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi có cách nào xoá hết bài viết trên zalo không ạ, chạm một lần mà xoá hết á",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì nếu bạn đăng bài viết lên thì rất tiếc là chưa có cách nào xóa hết được những bài viết này trong 1 lần bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.726303,
      "id": "24180961",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv viên cho e hỏi có cách nào giảm hao pin trên ios 11.2.1 k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng tham khảo bài viết xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.705887,
      "id": "29035661",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi với ạ. Em muốn mua nhạc chuông trên itunes store nhưng nó thông báo như thế này thì phải làm thế nào ạ? Ấn Tiếp tục thì nó thanh thế kia ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.690297,
      "id": "24421209",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mua trả góp cách thức như thế nào vậy ạ QTV",
      "answer": "Chào chị ,Dạ chị có thể thông tin cho em giấy tờ chị đang có (CMND,hộ khẩu/giấy phép lái xe) để bên em tư vấn cho chị gói trả góp phù hợp nhé .Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.683168,
      "id": "26454649",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mua iphone 6 khi nào mới được giảm 1 triệu như trên ạ!",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh vui lòng mua hàng và nhận hàng từ ngày 11-15/04 để mua với giá 6.990.000đ anh nhé.Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.622584,
      "id": "29553513",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi 4g cat 4 trên ip6 vs 4g cat 9 trên samsung s7 cái nào nhanh hơn",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thấy thì Cat 9 có băng thông cao hơn bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.605825,
      "id": "24021864",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chạy ios 11 thì có tính năng chia đôi màn hình không vậy",
      "answer": "Chào bạn,Máy không có chức năng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.583921,
      "id": "30431792",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này năng lên ios 12.0.1  sài ổn ko vậy admin",
      "answer": "Chào chị , Nếu chị đang dùng hệ điều hành IOS 10 thì không nên lên iOS 12 chị nhé. Nếu đang dùng IOS 11 thì chị nên lên để máy dùng mượt hơn ạ. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.566529,
      "id": "32003746",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bật đèn led ở đâu v ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy không có đèn led thông báo anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.535196,
      "id": "28428096",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trả góp 0℅ là như thế nào vậy??",
      "answer": "Chào chị,Dạ trả góp 0% là gói lãi suất ưu đãi từ công ty tài chính hỗ trợ khách hàng mua trả góp trong khoảng 6 hoặc tháng không tính lãi suất đối với sản phẩm iPhone 6 32GB đấy ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.533348,
      "id": "21525295",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6S màu vàng hiện tại nếu trả góp thì tính như thế nào vậy shop?",
      "answer": "Chào chị !  Để tham gia trả góp chị cần có độ tuổi là 20 đến 60 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe - Hoá đơn điện  ( không bắt buộc nhưng nếu có thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Nếu được chị có thể cho em xin thông tin bản dung lượng cần mua, độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất để tham gia trả góp nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.504481,
      "id": "20819726",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để bật Wifi direct",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình có phải bạn muốn sử dụng tính năng  Airdrop phải không  để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé Nếu đúng như thông tin này, Bạn vui lòng bấm để tham khảo cách thao tác bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.49274,
      "id": "22059347",
      "field_search": "question",
      "question": "Hdh ios cũ có cho cập nhập app mới như hđh mới hk v, vd app trên ios10.3.3 có đc cập nhập app của ios 11",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì hiện tại chưa thấy có ứng dụng nào dành riêng cho ios 11, và nếu máy chạy hệ điều hành ios 10.3 thì có thể sử dụng được đa số các ứng dụng trên Appstore ,bạn an tâm nhéThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.479806,
      "id": "29211816",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là tính năng gì.",
      "answer": "Chào anh,Dạ đó là trợ lý ảo anh nhé, như là 1 trợ lý của mình vậy anh ơi, anh có thể đặt câu hỏi với Siri rồi nó sẽ trả lời cho anh nhé, mặc đù độ chính xác không cao vì nó là máy, tuy nhiên cũng khá thú vị và đôi khi giúp ích rất tốt với các việc tìm thông tin đó ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.468755,
      "id": "25766169",
      "field_search": "question",
      "question": "Lãi như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em  xin thông tin cụ thể về độ tuổi, nghề nghiệp, mức trả trước và số tháng anh  muốn góp để em  có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với nhu cầu của anh  ạ. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.413027,
      "id": "17626955",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp như thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ để góp máy chị tham khảo gói lãi suất 1,39% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 723.500₫ trong 12 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với chị không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.404111,
      "id": "26667284",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ui cho e hỏi cái, làm thế nào để trở về ios 10 z, e đành xài cái 5s lở lên ios 11.3 jo máy nóng và mau hết pin",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc iPhone 5s khi đã cập nhật IOS 11.3 thì không thể qua về IOS 10 được bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.400848,
      "id": "25733377",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi. E xài iPhone 6 . Mà e nhập chữ cái nó cứ đọc chữ cái theo mình nhập bằng tiếng anh. E phải tắt như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt > Cài đặt chung > Trợ năng > Đọc Văn bản tự động > chọn Tắt xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.34772,
      "id": "26714551",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hỏi iphone 6s và 6s lock khác nhau như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn so sánh bản lock và bản quốc tế thì với bản lock sẽ bị khóa nhà mạng không sử dụng được nhiều nhà mạng khác để sử dụng thì bạn phải sử dụng sim ghép nhưng sẽ không được ổn định và hay bị lỗi khóa sim nên sử dụng bản quốc tế sẽ ổn định hơn nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.339937,
      "id": "24679582",
      "field_search": "question",
      "question": "Âm thanh khóa màg hình bật ở đâu v",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể mở điện thoại lên > tìm cài đặt > tìm tiếp âm thanh và cảm ứng > rồi bạn bật âm thanh khóa lên nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.306384,
      "id": "26284428",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh cho e hiệu năng của con Ip6s giữa ios 10.2.1 với ios 11.3 xem bản nào cho hiệu năng khi chơi game tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình kiểm tra thì chơi game trên IOS 11.2.1 vs chơi trên IOS 11.3 thì như nhau ạ, chơi mượt và ổn định bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.306208,
      "id": "22089748",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mặt lưng iPhone 6s như hình gửi là hàng thế nào ạ , cám ơn",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì bên em không thể kiểm tra sản phẩm dựa vào mặt lưng của sản phẩm được anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.229037,
      "id": "22045396",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để bật cái nút | > khoanh tròn màu cam trên fb cho android ad nhỉ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có nghĩa là ứng dụng Facebook của bạn không có biểu tượng mà bạn khoanh tròn đó đúng không bạn ạ ?Nếu vậy bạn hãy cập nhật phiên bản mới nhất của ứng dụng Facebook xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.217611,
      "id": "24631091",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi cài nốt màu trắng trên màn hình iphone   ở đâu v ak.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.200654,
      "id": "22680058",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin xài thế nào v",
      "answer": "Chào bạn, Với sản phẩm trên có thời gian sử dụng pin tùy vào nhu cầu sử dụng của bạn nếu bạn sử dụng 3G để lướt web liên tục thì được khoảng 3 - 4h với wifi thì được khoảng 4 - 5h nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.190792,
      "id": "26225794",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi chip helio p23 vs apple A8 cái nào mạnh hơn v?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì Chíp Apple A8 có hiệu năng xử lý mạnh hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.175048,
      "id": "31523421",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này vs cái Samsung J6 (2018) cái nào sài ngon hơn v ạ",
      "answer": "Chào chị,Về thiết kế thì iPhone 6 32GB và Samsung Galaxy J6 đều nhìn đẹp mắt và độc đáo như nhau chị nha. Tuy nhiên cấu hình của iPhone 6 32GB sẽ mạnh hơn nên chị có thể chơi Game hoặc sử dụng ứng dụng tốt hơn ạ. Về Camera thì em đánh giá cao iPhone 6 32GB sẽ cho ra những bức ảnh nhìn đẹp mắt hơn ạ. Tuy nhiên chị có thể dành thời gian đến siêu thị Thegioididong.com để Test qua 2 máy sẽ có cái nhìn chính xác hơn và chọn sản phẩm phù hợp cho mình nhé. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.16901,
      "id": "20119864",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trả trước 50% thì lãi suất như thế nào",
      "answer": "Chào chị,  Chị vui lòng cung cấp những giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi  để bên em có thể tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.085702,
      "id": "26363667",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi phần mềm nào trên ios chặn wifi người khác sài ké tốt nhất ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, mình chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ như bạn đề cập nên tốt nhất bạn nên thay đổi mật khẩu kết nối wifi nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.043291,
      "id": "21405258",
      "field_search": "question",
      "question": "Khắc phục lổi kg tải được ứng dụng trên Apple store như thế nào vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi bạn tải ứng dụng máy báo lỗi hay gặp tình trạng gì để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.038591,
      "id": "25249922",
      "field_search": "question",
      "question": "Tắt cái chức năng ảm biến ánh sáng màn hình như nàoqtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > thích nghi màn hình > độ sáng tự động > tắt đi bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.002677,
      "id": "29605789",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang dùng ip 6 ios 10.3.3 nhưng muốn cập nhật lên ios 11 mà nó hiện như này thì cập nhật như thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần cho máy kết nối với máy tính qua Itunes rồi cập nhật bằng Itunes sẽ được bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.970756,
      "id": "21743912",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tin nhắn của zalo nó báo v ad ? Khi nào vô zalo nó mới báo tin nhắn.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và kết nối với mạng wifi ổn định để sử dụng xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.935868,
      "id": "20820058",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để bật wifi direct",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc máy không hỗ trợ wifi direct bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.907703,
      "id": "21830816",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 50% và trả góp trong vòng 4 tháng thì tính như thế nào ad?",
      "answer": "Chào anh, Hiện không hỗ trợ góp 4 tháng anh nha  , bên em hỗ trợ góp từ 6-12 tháng anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.894631,
      "id": "24611091",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi hỗ trợ mua trả góp như thế nào vầy shop",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0- 80% giá trị sản phẩm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền trả trước và số tháng trả là bao nhiêu  để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.894631,
      "id": "19730163",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chụp màn hình ip6 như thế nào vậy qtv,",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể bấm và giữ 2 ( phím Nguồn và phím Home ) đồng thời khoảng 2 giây , sau đó bạn buông tay ra cùng lúc để chụp ảnh màn hình cho máy bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.876432,
      "id": "22408445",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy này áp dụng trả góp dành cho sinh viên thì như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào anh Quân,Nếu anh là sinh viên đủ 19 tuổi trở lên và có CMND, Hộ khẩu, trả trước 40% giá máy thì được hỗ trợ làm thủ tục góp máy anh nha! Anh đủ các điều kiện em vừa nêu không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.822177,
      "id": "29906156",
      "field_search": "question",
      "question": "1/ Làm thê nào đê biết ip thật giả v ad?... 2/ lam sao mở bong bóng trò chuyện trên Zalo vs mess vậy?...",
      "answer": "Chào bạn,Về việc kiểm tra máy chính hãng thì bạn có thể sử dụng dây cáp để kết nối với máy tính có cài đặt itunes nếu như Intunes nhận diện được máy thì đó là sản phẩm chính hãng apple (iphone thật) bạn nha, iphone không hỗ trợ bong bóng chat bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.77332,
      "id": "26864878",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi máy này hiện tại trả góp như thê nào v ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể cung cấp thông tin giấy tờ mà anh có như:CMND(rõ hình chữ số không quá hạn 15 năm),Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay Bằng lái xe bản gốc nếu được anh có thể thêm hoá đơn điện/cáp/nước/mạng,, trong 3 tháng gần nhất ạ? không biết anh đưa trước kèm góp mấy tháng để em tư vấn gói góp anh nhaMong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.690817,
      "id": "23841010",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi  cho hỏi  mua iPhone 6s 32 GB trả  góp  thì  mức  góp như  thế  nào ạ.",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em hỗ trợ trả góp cho sản phẩm  iPhone 6s 32GB gói lãi suất 0% của công ty tài chính HomeCredit với mức trả trước 5.196.000₫(40%) và góp trong 6 tháng (1.352.500₫/tháng) anh nha, giấy tờ cần có là CMND  bằng lái xe (hoặc hộ khẩu). Nếu anh quan tâm đến gói trả góp này, anh có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp online anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.678031,
      "id": "31000971",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iPhone 6 có tính năng mà chỉnh chữ mờ lại ko ad?",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ ý bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin về tính năng bạn đề cập, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.67591,
      "id": "27189329",
      "field_search": "question",
      "question": "Tắt tính năng nay dc ko.? Qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn gọi lên tổng đài nhà mạng để được hỗ trợ tắt quảng cáo trên sim là được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.644437,
      "id": "18739054",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu mua góp 0% tức là không đưa trước thì hồ sơ như thế nào ạ..và trên bao nhiêu tuổi mới mua không trã trước được ạ",
      "answer": "Chào anh !  Để tham gia trả góp thì anh cần đủ 20 tuổi trở lên, có các giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Với gói trả trước 0đ thì anh cần có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu - Hoá đơn điện anh nhé. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online giúp anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.635562,
      "id": "22891901",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này để tham gia mua trả góp chị cần có đủ điều kiện như từ 20-60 tuổi và có giấy tờ CMND, hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...đó chị ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.627173,
      "id": "23305083",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi 2 vấn đề, thứ nhất là làm sao để thay đổi tên Username trong phần thông tin cá nhân trên ứng dụng Zalo. Thứ 2 mình muốn ngăn không cho ứng dụng zalo tự kết bạn với các liên hệ trong danh dạ có tài khoản Zalo thì làm thế nào ạ? Mình cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng liên hệ với zalo  để được hỗ trợ hướng dẫn sử dụng ứng dụng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.626485,
      "id": "28674886",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao iphone 6 call video trên zalo mà bên kia không thấy hình ảnh bên mình là lí do gì vậy.mình đang dùng ios 12 thế có bị ảnh hưởng gì không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > quyền riêng tư > camera > bật Zalo lên xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.609509,
      "id": "21256205",
      "field_search": "question",
      "question": "Tắt cái này đi như nào",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin cụ thể bạn muốn tắt mục nào trên thiết bị ạ, nếu bạn đang muốn kéo màn hình trở lại như cũ bạn có thể chạm 2 lần nút home giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.599206,
      "id": "30698037",
      "field_search": "question",
      "question": "Hình thức trả góp như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chịChị cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có em hỗ trợ lãi suất nha chị .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.597597,
      "id": "20431297",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi cái nút assistive touch sao e tắt rồi mở máy lên nó k về giữa mak vẫn ở trạng thái như cũ khi e tắt rồi bật lên là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.596609,
      "id": "22602645",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiệu năng của iphone 6 so với Bphone 2017 thì cái nào tốt hơn ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì iPhone 6 có hiệu năng xử lý nhỉnh hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.591226,
      "id": "29741279",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi ip6 khi nào ngưng bán v ạ,Dạ cho e hỏi ip6 khi nào ngưng bán v ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ hiện tại bên em kinh doanh theo chính sách của hãng nên bên em không có thông tin chính xác chị nha, mong chị thông cảm giúp em ạ.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.559666,
      "id": "18460929",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ạ. Bàn phím của e nó bị mất biểu tượng ạ. Làm như thế nào để đc như lúc đầu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trên bàn phím IPhone bạn nhấn giữ vào phím quả địa cầu > chọn Biểu tượng là có bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.557624,
      "id": "28165580",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi cách cài đặt Happy chick như thế nào vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng bấm  để tham khảo một số hướng dẫn bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.553135,
      "id": "24634536",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi  Cài ID apple cho iphoe nhanh nhất dễ nhất như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn có thể làm theo hướng dẫn  nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.551167,
      "id": "23364310",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone xách tay và chính hãng khác nhau như  thế nào",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể vào  để xem cụ thể anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.526798,
      "id": "29805190",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu đến ngày mà mình không trả góp thì sẽ như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh mua góp với công ty nào ạ, nếu anh đóng trễ tiền góp thì bị phạt anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.516007,
      "id": "21657187",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi biểu tượng ổ khoá và mũi tên có chức năng gì v ạ?",
      "answer": "@Phuc Nguyen:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.493027,
      "id": "29555789",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi muốn tắt âm thanh chụp ảnh tren ip6 như thế nào vay",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéBạn vui lòng gạt nút tắt âm bên hông máy xuống dưới bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.489634,
      "id": "25040753",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi down tài liệu hình ảnh trên mess,google về xong roi xem ở đâu v(ip6)",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là tài liệu bạn tải về cụ thể đó là tài liệu gì định dạng của tài liệu như thế nào để mình có thể hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn bạn nhé. Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.473158,
      "id": "27869548",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi Trò chơi 360mobi Nện bị bảo trì là như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Dạ đó là do game đang bảo trì hệ thống nên có thể là không chơi được, bạn đợi một thời gian để game hoàn tất bảo trì xem sao nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.469618,
      "id": "17685198",
      "field_search": "question",
      "question": "giưa IP 6 32G với A5 2107 hoặc các loại khác cùng giá nên mua cái nào. chỉ lươt web fb zalo..ưu tiên tính lâu dài bền bỉ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu với nhu cầu là lướt web, dùng Facebook, Zalo,... thì theo em tất cả các sản phẩm trong phân khúc giá bán khoảng 8-9 triệu thì hoàn toàn có thể đáp ứng được tốt anh nha, và độ bền của máy thì phụ thuộc khá nhiều vào cách sử dụng của người dùng đó anh, không biết anh có nhu cầu thêm nào ngoài các nhu cầu trên để em tư vấn cho anh được không ạ?Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.454126,
      "id": "19458573",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có chức năng đưa lên để bật không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc máy này không hỗ trợ tính năng đưa lên để bật bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.430294,
      "id": "20569991",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 với samsung s6 cái nào hiệu năng tốt hơn vậy qtv",
      "answer": "Chào anh,Nếu xét về hiệu năng thì cả hai máy đều có hiệu năng tương đương nhau anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.422632,
      "id": "26165080",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi là em sài Zalo pb mới chán quá mún cài lại pb cũ trên ios phải làm sao QTV tư vấn giúp em ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc trên máy bạn phải dùng Zalo bản mới nhất chứ không quay về bản cũ được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.403984,
      "id": "21324295",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trã góp gói trã trước 20% thì lãi suất như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Với CMND, Hộ khẩu ( Hoặc Bằng lái xe ) anh sẽ trả trước 1.798.000₫ (20%) iPhone 6 32GB này nha, mỗi tháng là 884.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 3-3.3% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.396757,
      "id": "18694066",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm đc bảo hành như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB khi mua tại siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ bảo hành 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng nếu sản phẩm lỗi do nhà sản xuất đó anh ạ. Ngoài ra sản phẩm vẫn nhận được hỗ trợ bảo hành 12 tháng chính hãng với thân máy, sạc và tai nghe anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.365454,
      "id": "29358993",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có cách nào xem tin nhắn sms của iphone trực tiếp trên máy tính hđh windows ko vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần phải sao lưu tin nhắn bằng itunes, sau đó sử dụng ứng dụngđể xem bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.36257,
      "id": "17810467",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em mới mua máy ở TGDĐ đc 3 ngày mà giờ em muốn đổi sản phẩm khác thì như thế nào ạ. Full máy ...",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em  xin thêm thông tin cụ thể sản phẩm của anh là sản phẩm mới hay sản phẩm đổi trả, ngày mua và giá mua sản phẩm trên hóa đơn để em có thể hỗ trợ tính phí đổi trả và khoảng tiền anh cần bù thêm giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.3605175,
      "id": "21918785",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 ll/a với vn/a khác nhau như thế nào là yếu nghĩa ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hai điện thoại này chỉ khác nhau ở thị trường phân phối là Mỹ và Việt Nam chứ không khác nhau gì cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.352186,
      "id": "31712309",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6 có kết nối được với vi tính HP ko ạ.(ý mình là màn hình iPhone 6 qua màn hình vi tính tính HP và dùng được trên vi tính luôn ạ)",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin dòng laptop bạn đang dùng để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.291356,
      "id": "21250858",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao em lọc ra tính năng pin",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu ý bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.237785,
      "id": "28241121",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi đuôi video mp4 với webm khác như thế nào vậy qtv",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này mình kiểm tra thi đây là 2 chuẩn video hỗ trợ cho các ứng dụng khác nhau thôi bạn nhé, 1 số ứng dụng khi xuất file video sẽ ra video có đuôi .MP4 còn 1 số ứng dụng khác khi xuất video sẽ cho ra đuôi .WEBM bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.237243,
      "id": "22323717",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho mình hỏi phiên bản 10.3.3 cài đặt đèn LED thông báo như thế nào vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt - Cài đặt chung - Trợ năng - Đèn Led để cảnh báo - ON là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.237099,
      "id": "19408464",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi muốn hạ từ phiên bản 10.3.2 xuống 10.3.1 thì làm như thế nào?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tham khảo bài viết hướng dẫn  bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.206614,
      "id": "21837635",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 len ios 11 ổn ko AD mình đang xài 10.3.2 thấy rất mượt định lên ios 11 trải nghiệm tính năng thú vị",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Điện thoại iPhone 6 cập nhật lên iOS 11 vẫn ổn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.188646,
      "id": "32164215",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mik hỏi làm cách nào vô safari ở trang đầu tiên bật lại 4 biểu tượng đề xuất vậy ạ ?? Thank",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh vào 1 trang Web mà anh muốn trang Web đó được đề xuất khi mở Safari lên > Chọn biểu tượng chia sẻ ở giữa bên dưới > chọn Thêm vào mục yêu thích .Khi đó mở Safari ở trang đầu tiên sẽ thấy trang đó được đề xuất ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.12983,
      "id": "27727456",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách chuyển danh bạ từ máy iphone này sang máy iphone khác làm như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc này rất đơn giản bạn chỉ cần đăng nhập tài khoản iCloud chung trên cả 2 máy thì máy mới sẽ được đồng bộ danh bạ giống với máy cũ bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.122792,
      "id": "26382464",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tí về Icloud .Vào iCloud mở tính năng Bảo mật 2 lớp , tức là mỗi lần muốn đăng nhập iCloud trên PC thì phải có mã gửi về iPhone . Vậy Nếu mở tính năng định vị 2 lớp thì làm sao tìm dduocj iPhone bị mất ?   - Thanks Ad .",
      "answer": "Chào bạn,Trong trường hợp điện thoại bị mất thì bạn có thể làm lại số điện thoại để xác minh bước 2. Thêm nữa, nếu bạn đã đăng nhập với 1 máy tính và đã chọn tin cậy máy tính thì lần sau bạn có thể đăng nhập vào iCloud bình thường mà không cần xác minh bước 2 nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.11728,
      "id": "21407244",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi mình muốn năng cấp ios 8.3 lên ios 9.1 thì có cần đóng phí không ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc Thegioididong.com hiện không hỗ trợ nâng cấp IOS chị nha. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.115473,
      "id": "20887566",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào cài được 2 zalo trên 1 điện thoại iphone k add",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn  xem được không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.113641,
      "id": "27775303",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này có tính năng 3D touch ko",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc máy không có tính năng 3D touch bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.105422,
      "id": "21948941",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 test hiệu năng chơi game với iphone se cái nào hơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì iPhone SE sử dụng Chíp Apple A9 có hiệu năng xử lý mạnh hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.088168,
      "id": "25704769",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp như thế nào",
      "answer": "Chào anh Thanh,Anh muốn mua trả góp sản phẩm này thì có thể thông tin các hồ sơ đang có, mức trả trước có thể để em tư vấn cho anh gói lãi xuất phù hợp anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.083039,
      "id": "24817310",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi tắt và xoá như v là sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn chọn Tắt và Xóa, thì sẽ tắt Thư viện ảnh icloud và xóa tất cả ảnh, video trên icloud, bạn chỉ có 30 ngày để khôi phục bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.069365,
      "id": "24537848",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi ip6 32gb chạy ios 10 hay 11 v ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản hệ điều hành IOS khác nhau và bản mới nhất mà máy được hỗ trợ là IOS iOS 11.2.2 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.068291,
      "id": "19661940",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn bật đèn chớp khi có tin nhắn hay cuộc gọi đến thì bật ở chỗ nào ạ?,",
      "answer": "Chào bạn.Bạn vào giúp mình cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > đèn LED cảnh báo bật lên sau đó kiểm tra được hay chưa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.045023,
      "id": "21820435",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua chả góp thì như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh! Anh có thể mua trả góp sản phẩm nếu như anh đủ 20- 60 tuổi; có chứng minh nhân dân (rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm); hộ khẩu; hóa đơn điện (3 tháng gần nhất); bằng lái xe. Nếu anh muốn mua trả góp, thì anh vui lòng cung cấp thông tin về những giấy tờ anh đang có ở trên và sản phẩm anh quan tâm cụ thể để bên em tư vẫn gói lãi suất phù hợp đối với anh. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.039065,
      "id": "25694760",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip 6 và ip 6s thì cái nào có vân tay 1 chạm vậy ạ? Hay lên ios 11 là cái nào cũng có ạ? E cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6, 6s không hỗ trợ vân tay 1 chạm, lên IOS 11 cũng không có 1 chạm nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.032704,
      "id": "23442476",
      "field_search": "question",
      "question": "Phải làm như thế nào để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy bạn vẫn chưa nhiễm Virus bạn nhé. Đây chỉ là một dạng quảng cáo để giới thiệu ứng dụng, Khi gặp tình trạng này bạn có thể xóa tab trình duyệt xuất hiện quảng cáo. Sau đó có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.003732,
      "id": "28632269",
      "field_search": "question",
      "question": "IOS 11 vs IOS 11.4 cái nào chạy game ngon anh và cái nào ko làm tốn pin nhìu",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì iOS 11.4 đáp ứng các yêu cầu trên tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.002255,
      "id": "21516770",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphon 6  ở tgdd  được 5 tháng có ý định nên đời muốn bán lại thì tính như nào",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com và còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh đó ạ. Anh vui lòng cho em thông tin về ngày mua sản phẩm và giá của sản phẩm trên hóa đơn để bên em hỗ trợ tính giá cho anh nha. Còn nếu là sản phẩm cũ đổi trả thì bên em không hỗ trợ thu lại anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.974715,
      "id": "27062031",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em để không sạc pin cả đêm xong sáng bật lên thấy tự động cập nhật sang ios 11.3.1 là như thế nào ạ? Mà phiên bản này có làm chậm hay làm hao pin ko ạ? Em mới sử dụng máy nên chưa biết nhiều ạ!",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.934379,
      "id": "23344676",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình đang trả góp 1 chiếc điệc thoại rồi giờ muốn trả góp thêm 1 cái nữa thì có được không ạ  nếu được thì lãi suất như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đang tham gia mua trả góp sản phẩm thì anh vẫn có thể tiếp tục mua trả góp với sản phẩm khác bình thường anh nhé. Anh có thể cho em xin thông tin công ty tài chính anh đang tham gia và sản phẩm anh quan tâm để em hỗ tư vấn giúp anh gói lãi suất và công ty tài chính phù hợp anh nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.912757,
      "id": "27569932",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online thì được bảo hành như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ mua online vẫn được hỗ trợ bảo hành như mua trực tiếp tại Thegioididong.com  đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.912757,
      "id": "20949724",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào chị NgọcChị cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, chị có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.89632,
      "id": "23336671",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì như thế nào vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì chị cần đủ tuổi từ 20 đến 60 tính cả tháng lẫn ngày. Có các giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn) và hóa đơn điện đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể cho em thông tin về số giấy tờ chị hiện có, số tiền chị có thể trả trước và số tháng chị muốn góp để bên em có thể tư vấn cho chị một gói trả góp phù hợp chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.884633,
      "id": "22181700",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình bảo hành phần mềm như thế nào ak? E vừa lên ios 11 nhưg k thích giao diện nên muốn quay về ios10. Bên mình có hỗ trợ bảo hành cái đấy k ak?",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ hạ hệ điều hành iOS tại cửa hàng nha. Bạn có nhu cầu thì có thể làm theo hướng dẫn  nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.873249,
      "id": "25736936",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mình mua góp có giống như trên để ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.863405,
      "id": "21736280",
      "field_search": "question",
      "question": "Afd cho mình hỏi kiểu máy của mình ghi là NQ3E2VN/A có nghĩ là như thế nào vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ đây là kiểu mã máy mà được Apple phân phối đến các thị trường khác nhau đó ạ. Ví dụ J/A Nhật - LL/A Mỹ - K/A Hàn Quốc và máy bạn là VN/A là Việt Nam bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.857131,
      "id": "27520013",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi cái em có mua iphone 6 trả góp được 15 ngày e muốn đổi máy khác thì phải chịu như thế nào vậy a/c",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu với máy mua mới bên em, máy đang không trả góp. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì anh sẽ mất phí 20% giá sản phẩm trên hóa đơn trong tháng đầu anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.852541,
      "id": "22965083",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao điện thoại của mình trên ios 11 khi bật dữ Liêu đi động là nó tự động bật luôn Bluetooth vs wifi .làm sao để khắc phục vậy.vs wifi thỉnh thoảng tự động bật nữa",
      "answer": "Chào bạn,Máy bạn đang chạy IOS 11 phiên bản nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.830192,
      "id": "27202284",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có cách nào cài garageband không cần máy tính cho ios 10.3.3 không QTV tại mình ko mún lên ios11",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì ứng dụng yêu cầu iOS 11 trở lên bạn nha, nếu bạn dùng iOS thấp hơn thì không hỗ trợ cài đặt bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.828568,
      "id": "24853003",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi tự nhiên cái màn hình ip e nó bị như v...có phải bị hư màn hinh k ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình xin lỗi do chưa rõ thông tin trên màn hình bị trục trặc ở phần nào ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.823712,
      "id": "24757255",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi giá iphone 6 như giá chính trên chứ k giảm ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm Iphone 6 32GB có giá là 8.490.000₫ chị nha , và không có giảm giá ạ , nhưng có khuyến mãi là Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ Visa (Từ ngày 20/01 - 14/02) chị nha , chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.812033,
      "id": "31501329",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng Iphone6 -64G Thì dùng chế độ nguồn điện thấp  Có tác dụng như thế nào Và ảnh hưởng như thế nào ạ? Nên bật khi bao nhiêu % pin ạ Khi sach thì có nên bật ko ạ? Vs cả máy em thi thoảng sạc pin thì có hiện tượng củ sạc nóng máy thì vẫn bình thường ạ! Thì có sao ko ạ!!!?",
      "answer": "Chào anh , Điện thoại này máy và củ sạc khi sạc sẽ hơi nóng 1 chút nhé anh . Điều này hoàn toàn bình thường anh chỉ cần sử dụng củ sạc theo máy và không dùng điện thoại khi sạc là yên tâm anh nhé . Chế độ nguồn điện thấp sẽ giảm hiệu năng máy , giảm độ sáng điện thoại để tiết kiệm PIN anh nhé.Anh bật lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì cả .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.810099,
      "id": "21479521",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh dang dinh mua Iphone 6s plus 32G.nhung muon hoi iOS10 và iOS 9 như thế nào?",
      "answer": "Chào bạn, Hệ điều hành iOS 10 là hệ điều hành được đánh giá là bảo mật hơn , nhiều chức năng hơn hệ điều hành iOS 9 , ngoài ra giao diện cũng khác 1 chút bạn nhé. Bạn tham khảo thêm tại .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.774633,
      "id": "21798744",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi là thanh toán trực tuyến là như thế nào ah.và làm thế nào để thanh toán trực tuyến được ah.thanks.",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, thanh toán trực tuyến tức là anh dùng thẻ ATM có dịch vụ internetbanking để thanh toán hoặc dùng thẻ Visa, MasterCard thanh toán trực tuyến anh nha. Còn hiện tại khi anh mua Iphone 6 32gb và thanh toán trực tuyến bằng MasterCard thì anh được giảm ngay 300.000đ. Anh chọn mua ngay, sau đó chọn \"Giảm ngay 300.000₫ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard  THANH TOÁN NGAY\"\" anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.737352,
      "id": "24663925",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mìh hỏi bật led cảh báo sao gọi ko nháy đèn v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Led thông báo chỉ sáng khi bạn tắt màn hình máy thôi nha. Nếu bật màn hình sẽ không sáng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.728024,
      "id": "31818717",
      "field_search": "question",
      "question": "Trên iOS 12, muốn coi RAM đang sử dụng để biết mà tắt bớt app thì coi thế nào?",
      "answer": "Chào anh , Dạ RAM của iPhone được máy tự tối ưu toàn bộ nên không cần phải tắt bớt ứng dụng anh nhé. Trên máy cũng không có phần xem RAM trống ạ. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.70768,
      "id": "21001439",
      "field_search": "question",
      "question": "Tính năng bảo mật của sản phẩm này cao không?",
      "answer": "Chào bạn !Tính năng bảo mật của máy rất cao và được khá nhiều người tiêu dùng tin tưởng đó bạn. Nên bạn có thể yên tâm.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.707678,
      "id": "19423055",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi trả góp thì giá thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ còn tùy thuộc vào các giấy tờ anh có, số tiền trả trước và số tháng góp, lãi suất anhtham gia sẽ có giá khác nhau anh nha.  Anh có thể cung cấp thông tin về các giấy tờ anh có để bên em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.702523,
      "id": "30803491",
      "field_search": "question",
      "question": "Xiaomi Mi 8 Vs iPhone6 32GB này thì cái nào hiệu năng tốt hơn?",
      "answer": "Chào anh Dạ điện thoại  này có hỗ trợ Miracast để kết nối Smart tivi ạ, anh thao tác thông báo > Smart View > Chọn tên Tivi kết nối là được anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.685483,
      "id": "26551970",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tí em tải ultraviwer trên máy tính ko được giúp em với",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin khi bạn tải máy có hiện thông báo gì không để mình hỗ trợ bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.6842,
      "id": "19253246",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ở Thegioididong có hạ IOS ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình rất tiếc không hỗ trợ hạ hệ điều hành iOS bạn nhé. Mong bạn thông cảm .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.678935,
      "id": "24287889",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi.hàng mới 99%,xach tay la như thế nào ha ad,Cho mình hỏi.hàng mới 99%,xach tay la như thế nào ha ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì sản phẩm đó còn mới 99% ( sản phẩm mới mua là 100%), xách tay là sản phẩm đó mua ở thị trường nước ngoài và mang về Việt Nam bán lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.670152,
      "id": "17440910",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi là iphone 6 là dùng touch id như trên iphone 5s hay giống như trên iphone 6s vậy",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 sử dụng cảm biến vân tay thế hệ đầu tiên giống iPhone 5s bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.644612,
      "id": "26547859",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi đt Quốc Tế và dt chính hãng khác như thế nào vậy ah?",
      "answer": "Chào chị Hiện điện thoại quốc tế là dòng điện thoại không bị khóa hay giới hạn nhà mạng, chị có thể sử dụng với tất cả các nhà mạng ở các nước trên thế giới chị nhé.Hiện điện thoại chính hãng là điện thoại được nhập trực tiếp từ hãng với phiên bản đang được hãng hỗ trợ kinh doanh thị trường Việt Nam chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.638031,
      "id": "21103076",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi camera trước ở iPhone 6 này và Samsung Galaxy A5 2016 thì cái nào chụp rõ hơn ạ",
      "answer": "Chào chị Hà,Hiện tại 2 sản phẩm này đều có camera tốt. và có thể đáp ứng tốt nhu cầu của chị.còn theo em với tầm giá này đó ạ.Xin gửi thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.629085,
      "id": "17484666",
      "field_search": "question",
      "question": "a cho e hỏi ip6 30s nếu góp đặt cọc trường bnhiu v a . và lãi suất như nào?",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện sản phẩm vẫn chưa có giá chính thức nên chưa hỗ trợ trả góp cụ thể cho sản phẩm này được anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.628394,
      "id": "29358259",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi, khi dùng Iphone có nhất thiết phải thiết lập Icloud không? Ngoài tính năng lưu trữ dữ liệu hoặc sao lựu danh bạ thi Icloud có tính năng gì nữa không. Nếu Iphone không thiết lập Icloud thì có khôi phục được cài đặt gôc như bình thường khong?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu bạn không thích thì không nhất thiết phải thiết lập iCloud. Ngoài tính năng bạn kể thì iCloud còn giúp bạn định vị thiết bị, tìm thiết bị, khóa máy từ xa,... bạn nhé. Nếu máy không có iCloud thì khôi phục cài đặt gốc máy bình thường nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.616341,
      "id": "28201806",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho m hỏi. Cài đặt như thế nào để facebook khi có ai bình luận thì nó sẽ báo chuông ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.6078615,
      "id": "25801939",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình mua iPhone 6 thanh toán bằng thẻ ngân hàng là như thế nào vậy",
      "answer": "Chào chị, Dạ không biết mình muốn mua trả góp hay là mua trả thẳng vậy ạ? Để bên em có thể hỗ trợ chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.597098,
      "id": "27829624",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone có trợ năng nào mà tắt màn hình vẫn nghe dc nhạc trên youtube ko",
      "answer": "Chào bạn,Bạn làm theo cách  là được nha.Thông tin đến bạn! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.578071,
      "id": "29875924",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi lên ios 12  r máy có chạy ngon như hồi ios 11 k ạ",
      "answer": "Chào anhEm kiểm tra bản IOS 12 sử dụng khá tốt và ổn định nha anh, anh có thể yên tâm nha.Chia sẽ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.571405,
      "id": "25319632",
      "field_search": "question",
      "question": "thay đổi apple Store như thế nào",
      "answer": "Chào bạn.Dạ xin lỗi với câu hỏi của bạn chưa hiểu rõ cho lắm bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để được hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Cụ thể bạn muốn thay đổi Apstore là thay đổi cái gì vậy ạ. Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.558953,
      "id": "30907267",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra đơn hàng vừa đặt như thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào chị Phương,Chị có thể liên hệ với tổng đài mua hàng bên em qua số điện thoại 1800.1060 ( 7:30 - 22:00 , miễn phí ) hoặc phản hồi thông tin số điện thoại đặt hàng tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra giúp chị, chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}